解散警隊、由民安隊接管維持治安秩序

法例可授予民安隊任何或所有警務人員所擁有嘅權力。🤷🏻‍♂️😌解散警隊、由民安隊接管維持治安秩序。

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

轉咗名叫會有好啲咩？
啲解放軍改咗名做速龍，有良心咗咩？
佢哋係831殺人呀大佬！

CAS冇槍 做唔到鎮壓工具先呀至少
不過CAS維持治安呢d都係成功咗 清洗政權 清洗警隊嘅時候當做過渡性措施算了

依家人哋用腳都壓撚死咗個人呀
佢哋自己就full gear，人哋戴個口罩都犯法

Shame on Hong Kong Police
清算警狗！

巴打知唔知民安隊同中国香港警察嘅分別兩個唔同嘅獨立組織嚟 警隊就當然要清算

解散警狗點都要有個過渡期 唔搵CAS 唔通搵老解咩！